\documentclass[pdftex, abstracton, a4paper]{scrartcl}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage{amssymb} % Anwesenheit: $\boxtimes$, $\Box$
\usepackage{graphicx} % Bild hinzufügen: Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png
\usepackage{background} % Bild als Hintergrundbild
\usepackage{eurosym} % \EUR{<Betrag>}

\title{Sondersitzung}
\subtitle{Fachschaftsinitiative E/IN e.V.}
\date{16. Mai 2018}

\backgroundsetup{
  placement=top,scale=0.25,opacity=1,angle=0,hshift=900,vshift=0,
contents={\includegraphics{../Fachschaftsinitiative_dunkel_weiss.png}}
}



\begin{document}
\maketitle


Dennis Henle hat die Sondersitzung geleitet.
\section{Festlegung der Partys}
\subsection{Ersti Rallye Blubb}
Jan Riedel und Jonas Kling werden es vermutlich organisieren. \\
Man muss vorher mit Frau Heusel noch dieses Semester reden. \\
Lukas Brodschelm steht als Ansprechperson zur Verfügung.
\subsection{RockN8}
Jan Riedel und Dennis Henle organisieren die Party. \\
Sie wird im Ernas stattfinden.
\subsection{Glühwein-Verkauf}
Die neuen Erstsemestler sollen das dieses Mal organisieren. \\
Fabian Fuchs steht als Ansprechperson zur Verfügung. \\
Raumantrag muss noch gestellt werden.
\subsection{HalloweenParty}
Christo Rothenburger und Coco organisieren die Party. \\
Sie wird im Ernas stattfinden.
\subsection{IrishN8}
Fabian Fuchs und Dennis Müller organisieren die Party. \\
Das Motto wird \glqq{}Party mit Cider und Guinnes\grqq{} sein.
\subsection{Weihnachtsmarkt (Met Verkauf)}
Jonas Kling und Lukas Schulz wollen als Wikinger Met verkaufen.
\subsection{Kneipentour}
TODO

\section{Bildungsauftrag}
\subsection{FEIN-Server}
Lukas Brodschelm hat sich bereit erklärt den Server mit aufzuziehen, möchte aber keinen Server mit einer Wordpress-/Joomla- (etc.) Installation betreuen. \\
Wir sprechen das noch mal im nächsten StandUp an.
  
\section{Öffentlichkeitsarbeit}
\subsection{Facebook}
Fabian Fuchs will Synchron zu Instagramm auch auf Facebook mehr Aktivitäten posten. \\
Wir sind uns aber nicht sicher, ob wir Veranstaltungen auf Facebook als Veranstaltung veröffentlichen dürfen.
\subsection{Instagramm}
Die UStA und HS haben bereits einen Account. Wir wollen jetzt auch. \\
Wir sollten das im nächsten StandUp noch mal ansprechen. \\
Die Personen auf den Fotos sollen nicht komplett besoffen sein. Dürfen aber halb-fertig aussehen. \\
Fabian Fuchs übernimmt in Absprache mit Chris temporär diese Aufgabe bis ein richtiges Team dafür formiert ist.
\subsection{FEIN-Internetseite}
Wir Wollen kein WordPress! \\
Jonas Kling und Lukas Brodschelm kümmern sich im Backend um den Server. \\
Wir sprechen das noch mal im nächsten StandUp an. Weitere Leute, die sich damit beschäftigen wollen, sind erwünscht.
\subsection{T-Shirt}
Noch abzusprechen sind:
\begin{itemize}
\item Zustimmung im StandUp
\item Möglichst früh das Design
\end{itemize}
\subsection{Recurting}
In die Blubb-Rallye sollen die E-Techniker eingebunden werden. \\
Die ganze Veranstaltung muss noch mit Liebschner, den E-Technikern und Pia Heusel besprochen werden. \\
Ziel ist, dass die Veranstaltung komplett von den E-Technikern durchgeführt wird.

\section{Fachschaftsintern}
\subsection{StandUp}
StandUps sind zu chaotisch geworden! Wir müssen uns ein System zur neuen Durchstrukturierung und klarer Gesprächsleitung überlegen. Gegen Schwätzer soll härter durchgegriffen werden. \\
Das StandUp soll nur noch Updates wiedergeben. Eine feste Diskussionsrunde wird vorläufig alle zwei Wochen abends vor dem Stammtisch stattfinden. \\
Das wird beim nächsten StandUp angekündigt und ist feststehender Vorstandsbeschluss. \\
Die StandUps beginnen ab jetzt pünktlich um $13^{\underline{10}}$ Uhr. \\
Diese Neuerungen gelten bereits für das nächste StandUp am Dienstag, 29.05.2018.
\subsection{Pizza}
Es gab den Vorschlag evtl. einmal pro Monat/Woche ein Pizza-Come-Together zu veranstalten, wo man miteinander sprechen kann. Evlt. soll auch Recruting eingeladen werden. \\
Die Fachschaft holt die Pizza und verkauft einzelne Stücke für \EUR{1}. \\
Testweise soll dies dieses Semester durchgeführt werden. Die E-Techniker werden explizit eingeladen. \\
Dennis Müller organisiert die Veranstaltung und bestellt 2 Party-Pizzen.
\subsection{Lager Beschaffung}
Dennis Henle, Dennis Müller und Andrea wollen nochmal nachfragen, was los ist.
\end{document}